暖化撚請入

凍撚到仆街喎

哦

戇鳩樓主出黎發表下

樓豬去咗邊？